###### `Если высокая нагрузка, и запрос к ключам происходит часто, то в проект актуально добавить хранилище Redis`


**В данный момент сервис работает по адресу:**

_Опробовать API:_
http://185.209.23.235:8181/docs/

_Документация API:_
http://185.209.23.235:8181/redocs/


_Тестовый пользователь:_

_login: test_

_password: a0987654321_


**Тестирование приложения:**

`python manage.py test src.apps.api`



**_При запуске проекта локально:_**

**Документация по API:**

http://127.0.0.1:8000/redocs/

**Попробовать методы API можно:**

http://127.0.0.1:8000/docs/

Для запросов POST и PUT необходимо быть авторизованным и иметь статус _staff_

**Для генерации 100 новых ключей:**

`python3 manage.py generate_keys --count 100`